睇吓今晚太子班仆街

班仆街🐶日頭唔使巡迴
夜晚又有加班費
夜晚出嚟發顛
行過路過都照拉
胡亂扑頭 噴胡椒噴霧
後生 黑色衫 不分男女
無法無天，佢哋覺得自己就係法律
記住宜家要好好保護自己

我覺得佢地已經跑數為主
唔理三七二十一搏命拉
所以敬請各位手足萬事小心
聽講浸大學生會會長又比人拉咗
佢哋🐶狗今晚又對付街仿，記者，
醫護（中椒）社工都俾佢哋好似殺父仇人咁
蘋果妹話好多便衣帶黑色口罩，
我擔心班兄弟姊妹
班🐶已經成魔，無人性
無謂犧牲，留力908，因為國際發聲的力量實在很有用

🐶鐵控制室已經🐶入侵，藏身在裏面，隨時拉人，
危險大增。無把握就要避吓風頭。
我❤️你們

所以危險度大増，

唔好再送頭好嗎？